換胎一問

小弟買左架車幾個月，早幾日落大雨揸車既時候，轉彎個陣個尾自己甩出去，後尾發現原來用緊DZ101 基於唔想死住，而家想換過條胎佢，想請教各位巴打，1500cc車，15吋鈴，有冇咩街胎好用

PS4s

巴打我一換可能換曬4條 有冇其他選擇

bs gr100/grxi
米牌 primacy3

15寸幾乎乜嘢牌子都唔貴

早排換左RE003，用落無咩問題

一直用開米仔 xm2 感覺都唔錯...

15吋咁平換條貴啲啦
一條都唔會過千

Gr100好唔好用

米仔係咪最好選擇

15寸好多隻，認真D 比個 size黎...

可以話係
最重要係有size

你買到最頂級ps4s一定無得輸既

有人話用一排好嘈同濕地唔夠咬

冇記錯係 175/55R15

我最驚就係冇15 我諗都要落去問，命仔緊要

揸到個尾甩出去似係你揸得太快多過條胎太雞喎ching

71R

咩車 胎面得175 咁少

搭單問225/45/R19有咩好選擇

個陣落住雨，我已經收慢左，然後都跣左跣，又未起到成個尾擺出黎

Note 我其實想換返闊少少

起步會唔會再慢D?

原廠尺寸係185/65R15喎

第一條未有比較住，不過朋友同車房都話佢ok，無仔細研究過就換左喇

不過我都想換
平f1a3幾百蚊一條